黑警又偷食呀

傻鳩黑警似On鳩
OnOn鳩鳩似碌鳩
打鳩市民你最叻
打救市民就龜速
屌你老母食屎狗
黑警政一冚家剷

我愛茉莉花😍😍😍
光復元朗 時代革命
27/7 到時見👌👌👌

我冇嘢講

Liberate Hong Kong
The revolution of our times